7.28 被控暴動準夫婦 在連登刊信感謝支持：要大家擔心唔好意思

在 7.28 中上環警民衝突中被捕，被控暴動的準夫婦湯偉雄和杜依蘭，今日在網上討論區連登發公開信，指知道近日不少市民關心他們的情況，因為早前有事要處理未有報平安，「要大家擔心唔好意思」；他們又感謝星期二大批市民冒著風雨，在提堂時在東區法院門外支持他們和其他被捕人，「辛苦你地咧，我地兩個都好感動，多謝。」

他們的公開信附上兩人的身份證，寫有他們的名字湯偉雄和杜依蘭，他們除了感謝各界關心，又表示留意到有傳言他們有財政壓力，雖然他們不能代表所有被捕人，但他們被捕至今，除了提交 1000 元保釋金外，無為義務律師服務支付分毫，民陣義務律師亦承諾會一直協助，直到他們的案件完結，「大家唔使為我地擔心，我地無需要亦無要求籌款」。

警方在 7.28 中上環警民衝突中，拘捕了 49 人，其中 44 人被控暴動罪，據湯偉雄和杜依蘭的律師指，兩人營辦的健身中心在案發地點附近，他們當時只是協助同案最年輕的 16 歲女被告李宛叡，扶起她以免她跌倒。

邊個post